[A/I] 幻想計劃

唔見有人討論 有無人玩緊
目前17lv 十抽完加關卡月亮石抽到呢d

見到有香港人社團但未夠lv 入
係咪無乜香港人玩
不過隻game對無課黎講都幾刻薄 連體力都唔比買

真係無人玩

三幻神齊撚晒， 現充

岩岩玩 乜咁好架咩

報到 down緊

玩咗3日，得6lv

啱啱落坑 係咪無乜送石 玩左陣都未有十抽

抽到sr希 / 科萊就可以開局
抽到ssr唔駛太開心 因為要用碎片覺醒 但ssr難抽之餘要用既碎片量多過sr 而多數ssr要等到三四星後先會拉開同sr既差距
其實呢隻驚坑唔算深 所有野都可以係遊戲內獲得亦唔困難 鑽石佢送得都唔少
幾驚係衰食電 將部電話變暖蛋

係咪應該主要練希同科瑟？因為我而家玩船長覺得好正

要刷關卡粒月亮石架 係要耐啲先刷到10刷 我記得應該玩左兩個鐘先有十抽

加油呀ching

船長其實唔算勁，過一排應該會開放異世界迴廊即係俗稱既塔，每層得三分鐘時間俾你過，船長揮得慢必殺範圍細唔係出戰首選。
點解希同科萊同卯月咁多人用係因為刷塔勁
主練上面三隻一定無死錯人
甚至卯月可以唔升唔練，純粹切換佢出必殺拉晒d怪俾科萊一次過殺晒

無希，
得霜， 科， 月， 邦妮， 丹瑟， 宫本直犬，
艾莉安娜

升邊3隻好

霜， 科， 月

ok, 謝謝

想到科伯特,刷左百幾二百次都未見ssr

大家玩成點

有無兄弟加好友一齊玩

其實單機game黎

羈絆你都要有好友先有任

屌，抽唔到希
名： aska

id 114909
aska

每日必做
擴散領域：
一場上萬exp，快速升武器，有券就開個羈絆俾好友打，佢打完你有喵幣同碎片

幻想空間：
第一層係出1級升rank材料，性價比高必打
第二層打lv1. 職業之證(武器升rank5既材料要12個，有機會出lv2. 職業之證)最好打埋，因為rank5開放第二個被動技能

聖女讚歌：
主要拎喵幣同角色碎片，每日唔同角色，分幾種難度但只影響每場拎到幾多喵幣(簡單1個普通3個etc)
完成3場後就拎到獎勵(固定10喵幣3碎片1轉強券1時裝券)
如果喵幣商店無乜特別想買，打3場簡單拎3+10喵幣收工

清完呢d基本野就睇你刷裝備 刷材料衝rank 刷收集品 定刷羈絆拎碎片 又或者去挑戰彈幕 又或者釣魚掛機(一開始唔建議玩煮野食，食材太貴)

如果唔想買體力就探索30分鐘有機會拎12體
又或者探索2小時有機會拎30體

*探險神社係拎異世界通行證，打塔時係指定層數farm材料用，拎唔拎隨你

有無會收人

未成年少女， 巴哈有post招人

爆人

都係咁少人玩

我成功引誘多左身邊兩個朋友玩

更新下進度先
去到後面成日唔夠時間過關 安妮行得太慢

去到第四章第二關 跑太慢 夠輸出但行唔切 成日蕩失路
前日星期六煙火會無on到 拎唔到個禮包
好彩無入到個code 唔係比人封幾日無得玩

而家主要拎體力刷裝同素材 過唔到主線
每日彈幕演出好撚難打 手殘仔勁易死

條公廁花柳月全彩裝
打怪都係rj唔痛

好缺金幣
升左隻宮本直犬但打人好R
係咪放棄升第二隻算

係，趁早重刷首抽
有希就得

有希 唔想再刷首抽
拎把刀幫人R下痕算
但想抽隻補師返黎

lm

今個星期打羈絆拎希碎片啦
升到三星希(r5 up)基本就可以有穩定陣容打中高難度關卡

彩裝唔代表勁 雖然可以+9開多3項加成
但抽唔到攻擊同暴擊都無用 好睇運，非洲人就唔建議浪費錢賭了
其實裝備睇被動效果更加重要，銀 金 彩都有機會有被動效果
所以24級後刷到裝備地圖啦
無被動既廢裝都可以碎左佢升靈武禮裝 一舉兩得

首抽都幾難刷

仲玩緊

而家37lv 抽到隻休伯特 好後悔無買到個升級禮包

希上左4星，而家打到第五章 卡困難關

好賤啊

大家偷刷左新年年獸未，佢5點重置

卡關 , 打唔贏第三章2-1, 目前有希 邦尼 都 2５lv 想退坑

刷裝， 升lv同埋唔好再用邦尼